老豆心臟病發，懸紅十萬起尋晚飛車撚

尋日 11/2 02:30至03:00 東區走廊響喉飛車，令到我爸爸心臟病發。
希望懸紅十萬搵當晚飛車撚，要地址、電話、名、車牌、樣

感激

TG @hugo19911

要加返個（4）

liy囝新年快樂

新年快樂siufa

牛年發大財牙lily siufa

仲以為手手老豆

好彩唔關我事
我尋晚冇行東廊

我GME加大麻輸咗20M

你終於認左係siufa reported

條友玩膠

祝你身體健康

你以為你打pinyin 我全名叫siufameow(小花貓）

六日子牛年快樂

樓豬老豆一年心臟病幾多次

村短